# MyWeek est une application web ergonomique et pratique pour la gestion de tâches avec vision à long terme sur les tâches à venir, interaction avec un agenda Caldav et une gestion des priorités et des notifications.

## Backend développé avec Slim, Eloquant, JWT firebase

## Fronted développé avec Vuejs, axios, hooper, ics-to-json, moment, vuetify, vuex, vue-router

### Clonnage du projet git

#### ssh :

> git clone git@bitbucket.org:gestiondetaches/myweek.git

#### https :

> git clone https://baptistedelbary@bitbucket.org/gestiondetaches/myweek.git

### Installation du docker compose

> docker-compose -f docker-compose.yml up

#### Pour les dépendances backend (dossier src)

> composer install

### Acces a adminer

http://localhost:5050

#### Installer la base de données (dans le dossier sql)

#### identifiant : myweek

#### mdp : myweek

#### serveur : db

### Initialisation de vuejs (dossier web)

> npm install

### --------------

> npm run serve

### Acces au service apache

http://api.myweek.local:3030
https://api.myweek.local:4040
